開返個前線訓練班好冇？

睇live見到唔少和理非想入行做勇武
但又唔識點樣做
最多都係換套gear企上前線
但一遇到危機嘅時候 就走都走唔切
勇武嘅好易會覺得和理非要人幫手救
而和理非又覺得自己已經盡做幫拖 點解要鬧

其實前線好易愈拉愈少人
增加前線人數係必須的
所以如果有心嘅和理非想出去幫拖
不如搵返個勇武帶路
好似啲母雞帶雞仔咁

一開始可能係教班雞仔前線心態
有咩係一定要知 有咩唔可以做咁
再逐步逐步帶佢哋做個supporter
之後再發展其他技能

我都係9up下

不如大家一齊構思下

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

逄星期六？仔仔朝早要返學

好易俾狗一野捉晒

要有死同殺人勇氣琴晚果班真係有

火槍用幾次係人都識用啦

咩仔仔

所以要諗下可以點做

出面應該有啲文教人做勇武
可能唔少人睇完就覺自己識
但出到去缺乏實戰經驗
好易出事

我自己就覺得前線有分唔同種類嘅
可能一啲滅火 一啲拆嘢 一啲打狗
按自己能力去做

但最緊要都係勇氣同埋愛香港嘅心

我見有好多地區組團去做運動健身，我諗係勇武嘅去到其實面對面熟咗可以傾吓

Agger 最重要係勇氣

問題係對面出到黑社會呀

試過單機出去
好多前線都願意組隊嘅

我明啊
但唔一打係打狗打黑社會個班做母雞教人
可以由其他中前線嘅/唔同技能嘅人去教和理非點做

人愈拉愈多
萬一企出嚟又唔夠經驗 其實好濕濟